有咩方法可以證明自己辭職無錯？

就係睇自己下一份工前景同埋令你滿足的程度有冇更高

仲有個方法就係睇下下一手可以捱到幾耐

如果你走左之後 其他人跟住走

或者頂你個位的後來者都坐唔耐

咁證明間公司/部門好有問題

走咗之後間公司成幢發生四級大火
執返條命果陣